除咗英超外，有乜足球聯賽係有競爭性?

西甲: 西超得2隊波
意甲: 可以直接頒冠軍畀祖雲達斯
德甲: 可以直接頒冠軍畀拜仁
法甲: 可以直接頒冠軍畀大巴黎

其實除咗英超外，有乜高水平嘅足球聯賽唔係年年某兩隊波攞冠軍

德甲今年未必bayern啦

J league

澳假

港超

英冠
附加賽

英超得一隊都叫有競爭性？

一個禮拜前嘅表

樓豬訓咗幾耐
今季英超利獨大
拜仁祖記仆街喎

英超直接頒左俾利物浦啦喎

其實d港獨撚可唔可以收收皮先

樓主 我即刻屌你老母

中超

法甲嗰行係咪錯咗

英超得利記一隊

英超得利記一隊未拎過冠軍

利勁能到 應該打後幾年都係利扲 英超都冇埋競爭性

成班淨係攞今年黎講
樓主明明話年年, 成班文盲

印度超級聯賽

蘇超

中超， 鬥假波

英超有big6
西甲有big3
意甲有7公主
德甲近幾年平均番
法甲駁吾刀

意假其實得一隊攞冠軍

當干蛇既國米廢？

有冇睇過馬勒當拿 拿玻里？